如果四張野學結他會唔會遲

返工悶到想學下

唔會！

永遠無遲，自己鍾意就ok，理閪人哋點睇

學啦，我遲d得閒d都去學

想熱血D

有心學 幾時都唔會遲

怕比後生仔女覺得怪

唔遲！

之前見到外國有個婆婆60幾先學ballet
學到90歲都可以同人講「我跳左20幾年」

唔會 有個叔叔60幾歲先周圍學樂器 包括結他

40歲就唔好諗咁多
學下結他又唔會好大負擔
想做就gogogo

有心唔怕遲
五張嘢學吹簫都可以

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

九張幾都係咁學啦

睇你想彈咩
我聽我阿sir講話有個六十歲搵佢教彈solo
手唔協調搞唔掂
我諗掃下chord就冇乜問題既

想學就學

有心唔怕遲 加油

絕對不會遲
我係全職結他導師
有興趣學結他可以TG我